係咪輸左

今日復課，黎明又搞唔成，拉又拉左4000幾5000個，是咪玩撚完

係 根本香港太多港豬

咁我都係乖乖做港豬算

我又唔覺好失敗
係少左人姐

支那豬發現

焦土：
破壞藍絲廢老狗家屬嘅平行時空
無底線地破壞搶劫殺害藍營
黃藍徹底對立，生死戰，輸左做難民
和勇永不割，亦唔有任何底線

攬炒：
維持現況，建立黃色經濟圈
政府唔會妥協，預計抗爭以十年計
被捕者面對刑責及經濟困難
望住藍營過住開心快樂嘅平行時空
啲狗都已經十皮野一個月

P牌放負post

唔係放負，係真係好撚迷惘
利申：poly 人

你唔放棄咪未輸囉

612 咪一樣以為輸硬
結果呢屌你

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

拉咗唔係死咗
咁快就認輸就真係輸

今日塞到閪咁你話黎明行動無撚用？

Show Blocked User - Hihi1998

屌你老母全家呀放負撚

樓主你咁快放棄咁做咩嘢都玩撚完啦，輸一次咪下次贏番囉

輸緊0:5 ，建議黎明唔好搞住啦，只會令個勢跌得更快

停一日就輸
咁樓主不如計下6月7月輸左幾多次

係好迷惘

poly人+1

收皮 岩岩先開始炸

呢場仗一開始注定冇得贏

拉